（急！） 樓下火燭應唔應該走

訓訓下聽到人地叫走火啊

一出到去睇
但我屋企無咩煙 係咪唔洗走

你份人咁撚on9 走唔走都燒撚死架啦

唔好周圍走
人地要搵你都易d

到底智商有幾低先要問

消防岩岩到左 救熄了

留守到最後一刻

大埔

我覺得唔應該走，有乜理由走，無理由走架嘛

岩 打緊場lol ranking唔想走

你份人咁撚賤格 全家都遲早比人燒鳩死架啦

井字型公屋其實好安全。
走廊係開放式，唔聚煙，樓梯又通風，燒單位火勢大極有限，好少燒埋旁邊。

只要唔係樓下起火，遲D走都得。不過君子不立危牆下，走得到就走。

仲上連登問

廣福

事實上你已經死咗係場大火入面
你而家嘅靈魂只不過困咗係你幻想出嚟心目中最安全嘅空間之中
唔信你出樓下睇下 你會發現你點樣都出唔返去

我->即走

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

好尷尬

唔走 當焗下桑拿出身汗 血液循環好啲